股市最後逃生門, 快D打俾屋企人放晒D貨

如題
阿媽跟左D師奶入左好多981 1810 9988
大家快D 問下阿媽放晒D貨未

溫馨提醒各位

阿媽話長渣 一定升返上去